除左唯唯 仲有謝偉俊企我地果邊

原來唔止唯唯
仲有謝偉俊
我聽到佢話佢唔係西環契仔
佢仲大叫 西環正契弟

在場巴打如果見到佢 記得保護佢
好驚佢太激進一個人衝入立法會
唔知搞乜